在你走的那個晚上 我的心窗開始關心

臭雞

其實佢唱歌好好聽